立即總辭立法會

仲開乜撚野會

即刻同你逃犯二讀

二讀囉，有咩所謂